日本另類（或）地下偶像集中討論區（9）迷戀與愛慕與嫉妒的三月

呢個post係俾大家討論地下或者另類嘅idol，所有除咗出面已經有post嘅idol group都可以傾，或者你有咩group想介紹，都可以嚟呢度講。
＊————————————————————————————————＊

Q&A:
Q: XXX可唔可以喺依到講？
A:如上，只要出面冇post都可以喺到講

Q: XX歌手真係好正！
A: 日本偶像（アイドル）與一般明星有異，俊男美女歌手於日本並唔叫偶像

Q: 咩叫另類idol?
A: 另類就係非主流，而日本idol嘅主流就係王道系又或係キラキラ式嘅idol，所以任何唔係王道系嘅idol都係另類idol

Q: 咩叫地下idol?
A: 叫地下係因為地下idol 一般都喺livehouse表演，而livehouse經常都設喺地下，並唔係尺度低或者唔見得光嘅意思；另外一般無major label（sony,avex等）管理嘅偶像團體都可以稱為地下（或獨立）偶像

Q: 咁地元idol呢？
A: 以所在地區為演出中心，甚少去其他地區出show；或以所在地區為主要image嘅idol

Q: 日本偶像係咪都係靚妹仔着裙唱歌跳舞？
A: 日本偶像有好多種，有Metal風，王道風，Rock風等等，而根據唔同嘅廠牌、所在地亦有唔同嘅風格，緊有一款啱你心水！基本上你諗多嘅genre都會有

＊————————————————————————————————＊

無人講嘢tg gp：

官方Facebook page:

三月三號有Task

留名

巴打琴日唔去off會係錯既

俾佢撚到沉哂船

迷戀與愛慕

信ふみみ
2019行好運

自己開po都唔記得

第一頁算係咁🚬🥛

聽日送埋機 要三月先會再見到rikako了

聽講好多動物撚沉船

沉左 dear kiss

動物撚 平時有睇48g
沉左saki

幾點送 巴打真fans

你又係到

琴日見到你我排影相見你在我後面但見你成堆fd廢事hi你

冇咩所謂啦 今日rikako陰鳩班人
完場仲話有車奇影

終演後物販 有咩錯

快d整返好部電腦 幫佢地setup個keep片既youtube channel

c3 7點收場

之後勁多人好失望 好彩我一早有幾張軍票係手

仲有1張cheki 2張sign 到時3月用埋再課

靠你 我都想重溫下

本是同根生

船巴飯開dear kiss?

新人問,dear kiss都應該係地下偶像 睇番佢地日本d片都似係livehouse表演

2年前睇過一次咁大把
之後一直好鐘意シェキナ首歌 但一直冇飯上
今次黎香港試下影一張rikako就中招

照傾

地下啦 唔知有冇2線

真係唔識 冇咩留意 ，c3個post我都講過我係第一次睇日本偶像表演

我睇開啲twitter 1000follow都無情何以堪

地底唔講啦

1000都冇 live有幾多人去
有時有d普通人post下野 follower 都過千

新年流流咁搶口😢🥛

老實講 今次真係唔識課 3日埋尾得13張

佢又鳩hea 但我又冇理由全天候loop卷掌握唔到時機入卷 都係真物販玩法簡單d

有幾條友會重課 已經夠生存

啱啱check番原來好多都幾千
不過老實講地下live人數都係差唔多
拼盤黎黎去去都係個十零個core(每隊)
有啲更多更少咁

買咩 13張cheki?
定個抽獎

睇番dear kiss都係3千幾followers

十幾個core fans撐起成隊

偶像界競爭真係好勁

cheki呀 痴線個抽獎咁伏
btw
肥仔翻譯同個P洗鳩我 我拎500出黎話想要2set 之後佢話3set啦 但原來個陣已經係賣碟會送車奇

佢地唔同我講

班友仔唔follow返官方姐

今次都有成10個日本 3個新加坡遠征

我冇睇得好仔細 個抽獎有咩抽

2set即係全成員cheki*2?

係 地下飯有靈性 幫人耕田

咁又真係唔知wor,我企比較後 又冇同其他人交流

cheki 垃圾 同埋有張算叫做大獎既movie卷
即係佢拎住你部機拍一段片同你講d野

好女仔

2set係sign＋cheki $140

咩黎 咁都有得賣 一般偶像都會賣呢d

好正常地下物販會有既野

地下一線就冇ed

我都係去off會先知

戚奇重點係同idol嘅交流...!!!!

咩叫off會

同意 張野除左事後post上twitter外
冇撚用

一線但地下都已經冇 明白 謝謝

下線聚會

線下聚會?你當係本身俾遠征飯同佢地一齊食飯

我以為係official會

咁我地遠征過去可唔可約off會

咁實係official運營搞

你同idol有私交咪得

基本上得佢地遠征先會搞off會 平時可能好特別先會搞

今次成千銀但係好彩d野又幾好食 又俾人撚到我覺得又中伏

新人有少少混亂 off會係 偶像同遠征fans食飯 定同所有fans
定係本地fans同遠征fans食

個坑好似好深我驚定力唔夠
都係上返地面睇48g算了
不過佢地d歌同舞好洗腦

其實正常黎講就係idol同所有fans既

但係呢 今次dear kiss冇預到香港有人突然俾錢去 完全走預約制 所以攤係冇公開到

係因為其中有一個off會特典係每個mb會親手寫一封信俾返飯 所以當時冇預到有初見既人去

你地識遠征隊所以入到去？

人生就係不斷嘅加推

地下課得唔算多 就算loop卷 日本一場最多咪洗1,2萬yen落一隊到

係投放感情會好大 因為關係會好close 佢一走 你會心痛

突登問架 加我一個名額 staff仲要突登打電話去酒樓問加唔加得

同rikako講個陣 佢完全當我9up

真影張相可掂住手仔傾計
送少少野就可上晒ig
300蚊ske high five未講野就後面被人推緊

好撚怕佢會走

初期三年啦又引我飯一年之後走 我會死
成場off會我就係諗緊可唔可以唔好對我好
點解可以咁似船木當年off會

師兄要走就快
入左地下返唔到轉頭

單拖附會
繼pd唔賺錢幫訂碟後，再令小弟佩服多一次

真
已經第三件佢走我一定會心痛

咁我沉saki應該會更快byebye都成28了
但佢d氣質係我like那type

真係睇得都預左幾年會走

閪口同rikako講3月有幾日係日本
但係佢地有event個日 我有另一個推又有event點分身

竟然真係推到po

ふみみ好靈

感謝dear kiss

咁咪要快D睇,唔睇冇機會
48去日本握手會先抵玩,
香港都唔算推得快,有機會比你講到幾句野

睇住船木巴打沉船真係一種享受

我唔夠經驗最多人那段時間去左排

咁要去多幾次

從錯誤中學習

有冇人發現dear kiss特別鐘意擊掌

握手會唔抵玩啦 我最憎去

同saki講野，佢一下一下拍落黎拍左十幾下

諗走點都拍一拍

今日推左半個月份量post

@jam應該都會有一輪
跟住就平淡番

香港同日本既握手會咁比會抵玩D
但日本要排好耐

之前冇人同我係e邊傾我睇個d姐
btw @jam唔會啦小眾係C3大型先引到人

諗起今日rikako最後蹲係到訓覺好QQ

我地睇睇下佢自己醒左

會去@jam個啲都唔上依度啦

1個C3 1隊DEAR KISS
咁就多左4頁

仲考慮緊去唔去下星期@JAM

呢個活動係邊日搞？c3第二日晚？即係下次再來香港都可以問下有冇得join定網上要報定

C3第二晚

好食既off會 第一次係好食 感人

網上報名啦 有twitter 可以follow返 佢地基本所有野都經twitter發表
係日本既event 海外event遠征都係twitter

第2日晚 (星期六)
下次既事下次先知, 不過如果佢地再黎應該都會有off會

唔識日文都幾難搞

學啦 你唔識日文嘅話去off會都難搞

點講呢 又唔係唔識 但只係識聽講
唔駛睇同寫

咁其實識睇オフ会 予約 dm都夠啦
同埋咁多漢字

班飯同個p都幾nice 佢又會特別take care你

利申唔識日文

有冇送機撚

尋日7點收皮 我同幾個fd留左張チェキ係最後先影 好正 傾左幾耐計 清左場都仲傾緊 3月9又可以見佢地

有無話今晚幾點?

咦 我大概估到你係邊個

5會場個場live 如果同某隊同場同時間都諗緊叫人幫我代行張rikako

twitter比model follow
人生第一春

長知識了下次留意定twitter先

maneki?

屌

twitter太多資料透露

改名未啊清

神id俾人拎左

噚日去唔到見Rikako

識唔識海綿仔

今晚送機

我都覺得有少少仆街 著住まねき同佢影

佢應該都認得出?

有啊 nonoko仲走埋黎跳埋佢啲舞 好正

rikako有冇問邊個表演好睇d

佢有 我話一定係你啦 佢話嘘！ 我就對住佢講お前が一番

真係常見的技巧

依2日一過去就埋黎打尻我 係咁扯我隻米奇吊飾

我係隔離打緊遊戲王 佢都走左過黎

3月9又有得見

我要3月17D EVENT我撞到痴線

3月9好多野睇

對BAND都係自己隊開始前先入場 睇完自己睇既隊就走

有幾多隊都唔關ME事

佢3月7都有live喎

DEAR KISS 4分鐘 ·
Thank you for coming to C3AFA Hong Kong and staying with us💋

DEAR KISS will depart from Hong Kong tonight by CX524 and go to the Hong Kong International Airport before 11pm today.

We hope to see LIPS around Cathay counter in the airport❤️

DEAR KISS MAIL一個月500YEN
貴過48系

唔係唔訂呀

訂左

好想俾返咁多個月錢睇返哂之前所有MAIL

問下運營/其他飯

偶像就是，在女生最青春的時刻，把元氣帶給台下的人。
幾有道理

加多句 令獨身的男人生命多一絲光彩 就完美了

覺得如果DEAR KISS都得
日本地下係香港真係有得玩 係差個機會面向大眾

講真 （地下）idol成件事係對現代人生活好有吸引力 畀個機會啲人接觸真係唔難搞

真
係唔同場見過唔少人
有時會有種IDOL 真係好多人既生存支柱既感受

應該難d吧 香港市場咁細

我係其中一個

得罪講句 就算我都沉到仆街 但係平心而論
DEAR KISS雖然唔係話差 其實水平都唔算係特別高

如果DEAR KISS可以撚得大家咁開心 水準係佢地之上既團唔少

原來係咁？！我覺得佢地已經好厲害
跳得又快又齊下 唱歌唔走音個氣夠
又會帶動氣氛
呢個程度只係係日本偶像中普通
可能真係因為我冇咩睇過

我中係中RIKAKO個人本身 當然 DEAR KISS舞台唔係差

RIKAKO知我睇AKSB
都有問我到底AKSB好睇D定DEAR KISS好睇
老實講 如果係唔睇人既情況下揀 無論台下玩定係歌曲方面 都絕對係AKSB優勝

aksb 係咪即係akb48
rikako 笑得好好睇雖然可能係職業需要 但係舞台上見佢笑到咁 覺得佢好享受表演

アキシブproject

係好鐘意睇佢笑 明明係台下咁眼訓係台上就笑到精精神神 真係敬業黎

不過E家既AKSB真係不了 識我同我識既人都走哂

你講呢隊都係屬於地下偶像

係

好奇問下 即係地下偶像競爭對手都係地下偶像 唔係主流''地面''果d

打得贏地下先講地上啦
根本就係2個界別

大佬你痴線少陣啦

睇之前我覺得巴打要練左定力先

實際日本市場來講其實所謂地下先係多數 反而數字團桃草個啲自己係一樣嘢無咩點變
同埋我都同朋友講過好多次 bish或者maneki都一定紅過ngt hkt先啦

長尾姐
bish maneki都地上咗啦

好多人唔係akb就地下啦

lm

見有新人入黎
係時候推廣我d 女女

世界上只有兩種人：WACK飯同反WACK

紅色まねき

3月3 有閒錢有時間記得入場支持我

估唔到一隊dear kiss竟然可以打開香港動物撚市場

真
我原本都覺得請黎尷尬

其他營運要學下野

入去睇里仲菜月

好想瘋狂copy task啲舞

呢個post有正常討論好癲
多謝dear kiss

又黎

上bilbil睇下就知呢幾年d厄介都會去動漫live
再加上聲優有d都會識玩少少,自然易接受好多
dear kiss最後果場我都見到幾個著住lovelive衫既起到玩
最大問題係佢地唔知邊d場可以咁玩,好易搞到神憎鬼厭
只要分得清楚我覺得唔係大問題黎

1個月推完1個post不是夢

最好唔清唔楚

動物撚學咗厄介先真
強國唔得啦，厄到正live都厄
帶壞埋架仔都收到風係自己場厄
btw香港d動物撚知fail會收手既
利申:動物撚

其實厄介都係一啲動物能用語 我地idol狗要去到非禮打交先會聽到厄介

睇唔明你打咩

講厄介依個字都比人笑啦

聽講ching係動物台響晒朵

sor太多動物撚assumption
見上面提起bilibili,強國人學完厄介完全冇諗過收制
係官方anisong live厄到群魔亂舞
數得到既厄介行為玩足晒
d架仔知道強國咁喪係日本自己場玩埋一份
香港個d c3 day1掉uo比人投訴
之後兩日都集體自律收返手

大家厄條line唔同
動物撚live mix 家虎已經係厄

所以咪有imas警察呢個名出現

我地都會扔

都係果句啦,唔同場唔同玩法
唔好話動物撚,好多地上idol都唔接受扔uo啦
玩多幾年yeah tiger先再諗其他,
真係想玩既自然會轉睇有得玩既idol

?????????????

隊都收左皮啦
好多地下都愈黎愈禁ed

都唔怕公開得罪講句

希望某班maho飯送禮時可以學識咩叫體面d

發生咩事

送每個mb一個杯面
送熱浪 仲要用膠袋裝

我睇到都反白眼 夠膽送出去個下 真係勇氣黎

佢地咩反應

咪正常idol有既反應
好開心呀 乜乜物物唔係個個都me另一個推 真係會屌d野唔好食

咁搞笑 送杯麵 同薯片

成件事好撚核突呀真係
夠膽死開頭連膠袋都唔俾RIKAKO真係世一

真心問 一般偶像活動 送偶像搭飛機會送咩多 唔係食既野？
送杯麵薯片好似冇咩特色 攞又麻煩 同埋有d cheap的感覺

nonoko都得到一個杯麵(冇袋)

我自己少少地送過糖(我送糖都要特登無印買個紙袋裝啦) godiva 都有送過唇膏 香水 公仔 限定款既STARBUCKS杯碟 都送過pandora

今次我本身想送頸鏈
但係時間太短買唔到 所以轉左曲奇4重奏

其實IDOL就咩都送得既 你好意思送咪得囉 不過唔好咁樣衰 唔好係隔離7仔隨便執d野囉屌

真係好撚痴線 行埋去見到 我真係個腦呆左呆
唔敢行埋去 一陣以為我係同一齊我真係羞家

會唔會送d細件d 等佢地可以輕鬆d放入袋 攞住又唔會太辛苦

godiva,paradona 又好似係幾好 起碼格調高好多。。

大細又冇咩所謂既 主要睇你送咩同係邊到送既姐

佢係海外真係唔好送太大 佢都唔知點拎走返日本

同埋佢地都要節食 太多零食可能都係派俾其他人食

送左就當份心意啦
佢點處理都唔理啦

其實佢地都已經幾瘦 不過都應該冇得幾多食零食

曾經有某個死肥妹 食撚完我送D野之後同我講話唔好食

同學？

idol(算係)

__ __ 已經到左極限
係RIKAKO發揮既時候啦

3月3有冇人去

到時見

一齊玩

我新手carry我

me都係新手啦

年尾想去見Rikako

Seven隨便執真係誇左d
我都見到day2有人送godiva

咪我地

E家先年頭

Ic 好在拍埋seven薯片面前，我架貓巴士都算ok

到時去見學

TWITTER唔見有圖既?

繽紛樂

我冇送野食 剩係送左巴士

原來拎住起手影
等我仲係咁碌,起到搵張手信圖

全日係攤俾佢咬下都OK呀
同埋係攤送野食記得要獨立包裝

我第3日一朝早都買左11杯天仁

日本妹係咪見到タピオカ就會發癲

又唔一定全部既
不過E家係熱潮囉

咁有心 好似果度最近的天仁去到駱克道果頭

咪灣仔地鐵站去會展條路有間係橋下
我本身諗住11杯有杯係我飲架屌 遞撚左出去先醒起 有杯未拎起

行返埋去拎可能會覺得你好可愛

日本人口中不能相信的三句話
1. 「很可愛」（かわいい）
2. 「很好吃～」（美味しい〜）
3. 「你的日語說得真好呢」（日本語お上手ですね）

日本人唔可信 女人唔可信 IDOL都唔可信
何況係日本女性IDOL

我以前灣仔做野 本身都唔係好中意飲珍奶 但呢區應該最好飲係賞茶。天仁都ok

我只係去過日本一次都有日本人讚我冇學過 日文講得幾好 好似本地人 雖然我教估到係客套說話

日文好唔好呢家野自己知自己事啦

ME垃圾到冇IDOL讚過我

你果時拎返自己果杯咪有機會囉

不了

唔通拎比人飲過果D?

拎RIKAKO個杯

佢會讚你へんたい

3月3去睇虹con
有無同好

ME仲係爭取印象分既階段唔可以咁

做兵咁邊會記得你
緊係要做d出位野先得

又成班扮新手

發現而家依個po地下勢力強過另類了！

另類即係邊d?
2線?

我地樓主成日po個d

多數都冇聽過

btw,spotify有得聽果d係咪已經算上左水

我真新手
最後排管理

入去睇人玩咋

唔係睇公司安排既姐

不了 不嬲都係唔出位 勤勞小蜜蜂既定位

話說我地琴日先醒返 SAKI先係最無咁易走個個
一直都唔記得其實SAKI先係成隊DEAR KISS個P

原來係咁做下功課睇下資料先

到時唔知有無人要朱古力番梘
可能會派
雖然我都係得十舊到
唔知物販有無機會有

6隊入面只係睇過AP
唔係新手咁應該叫乜?

你地講走 係指轉會 定退役？

2種都叫走

係團卒業
有機會會轉其他團再做返IDOL 有機會退出成個藝能界
講唔埋

咁退出偶像界 轉做其他藝能 例如 做話劇，做戲，做主持，做聲優 都算“走”？

算 只係退出現家個團通通都叫"走"/卒業/"死"

學到野

宣傳下WASUTA先
睇過AP仲扮新手

之前係朋友帶去睇, 乜都唔識
當睇台下表演
我都想問下日本幾隊人有乜歌比較熱門要學定先?

虹CON MUST三角形

死

nerve 地下國歌黎

9號時間表

如果去睇DEAR KISS既巴打可以試下早多少少入場 AKSB都唔會令你失望

早d有wonder weed
晏d仲有マジパン
支持好女仔

笑左
我知DEAR KISS有夜場 我真係冇諗過咁夜

試過啲場終電開波始發完

講得夜場都預左吧

夜場一定好好玩

去試下咪知
平時睇歐聯都咁上下時間

係香港 14先有得飛

改咪得

唔得 17都有得見佢 仲要見多一個人

原來呢首歌係虹コン唱
之前有聽過, 覺得幾正

樓主一定好感動
幾日推到300

聽講好多人去完C3都話要去睇DEAR KISS

呢個陣不了
根本扯都茅

如果死響dear kiss
上一隊idol college已經夠死十次啦

驚日本物販同香港物販咁唔同
佢地有反差咋

會唔會買野都成問題
最緊要好玩

要玩5月小明上廣州festive加kirafore睇下大蛇屙尿

唔知3月3之後可唔可以高價放到我id

師兄wasuta冇人送花牌喎

我更加唔會送啦

我都冇送

秦我wasuta唔使排免費影都無影到

我知你係邊個啦

秦task off會響廁所屙足全程

maho一齊害到GEM收皮嘅村上生埋

We are GEM~~~~

我怕太激新手接受唔到

出完第一隻major album 就卒

睇過一場，仲未有機會影cheki 㗎...

想請教日本物販有乜唔同

唔係暴動系唔算激啦
安心去玩

比1～2k 傾50秒～1分鐘

好感動
喊左半日

香港可以唔洗錢吹水
日本唔會咁爽
同埋係お宅既世界
係無買野唔應該同idol有交流

nemo唔黎真係差d
加上收得太貴搞到無人睇
但我有推個2個成員都有黎

睇咩隊啦 得3 4個影個d我見係隔離傾計都得

呢樣要黎慢慢
香港動物live都好少人會買goods
但去日本就好似唔洗錢咁買

其實早幾日都唔見好多人買野
因為個班都唔係睇開idol
可能下次去日本就會係咁買

背三段mix先啦 之後個啲 自己睇開咩再背 btw我地心愛嘅樓豬好似都未識mix

都係
太得閒個d無野做

一般地下idol唔會轉做其他藝能 一係走一係繼續做ido
佢地依啲靚妹其實無咩才華

呢個真

發現其實有一隊集中傾先有話題 依個po推唔到就係個個都係睇唔同嘢

係 要改做諾基亞討論區

C3 DEAR KISS檔野比YEN平過比港紙...
買CD 1隻1000YEN, HKD要90..

賺下你都要既

睇唔同野
都無共同話題
好難交流到
除非個個dd

我敢講果日有睇開idol既動物拎10個都冇
上年46仲要搞串哂個場
但有20%既過檔支持地下都幾和味

唔做免費仔

469加動物真係瀨尿牛丸

真，今次有dear kiss先咁多野講

你去未姐

個日真係無咩idol拎
我都係近期先有睇地下

但可以一齊反wack

其實一般一線嘅個個都應該有睇嘅。。 不過無咩好傾就真

最後咪由香港網戰去到中國網戰

去.....!!!!

我真新手
好多唔識

wack係咪BisH果間

大家一齊嗌句渡辺食屎狗就係朋友

話時話 3月3有世界標準比大家見識下
應該同469有得比吓

無咩問題呀 你講多啲大家一齊傾

唔識
點解要反？

你地講多d比我聲就真
我真係超多唔識
淨係留意自己睇個隊

冇啦，469係串ja
人地起台上唱緊
佢地成班起後台開showroom直播
之後個個都拎住部電話開黎睇
有d識玩動物拎咪叫下家虎對抗

當啲mb狗咁撚(bish就唔敢郁)
scrambles收人錢教作曲
之後用學生啲功課做自己歌
作曲就掛kenta個名

唔多囉, 黎黎去去都係嗰批人, 好少新參

唔記得咗 大佬睇邊隊

我都好多唔識

做咩叫大咩佬
睇虹コン，欅，乃

概念上每位都叫師兄

禁依禁路 得返啲靚妹仔睇 都夠我屌爆佢屎忽

想問下ching識唔識舉狗po或者高登奶狗啲人

唔識呀
做咩
可能係第2到識
但唔知佢地有無ac

無嘢啦

其實我無去開個d群
乃既最近有既
識左個人

能否雙飛人

原來係咁不過咁細過出黎 又跳又唱 應該都冇咩時間陪養其他技能

好多唱跳水平其實都

idol要嘅係青春 唱跳都唔需要

其實咁後生就出黎做idol 佢地係咪放棄左讀書居多

讀到高中 有啲會讀短大/專門
入到大學個啲通常都會卒
雖然做得idol好多讀唔成書啦

睇akb都知
100係teen
1000係teeen

癡線
一晚推左幾版

好超現實

識背乘數表就即係聰明

少少離題 最近我都對讀書有好多反思
由細讀到大學 到出來做野part time讀master 捱過咁多試 都係打份牛工 最多第時都係做到個表面風光 的中產。但行呢d社會正常認同的讀書搵份好工的路 同時又抹殺左好多可能性

所以讀唔成書都唔一定係壞事。。

女人生出來就有美麗本錢 我地男人就要努力工作養依啲女人

啱呀，我都無講讀唔成書係壞事
雖然讀過嘅好處係你某程度上對自己做嘅嘢更加reflexive
（你嘅行為如何受到環境潛意識或表意識地影響，你處於你嘅環境有咩選擇，對你世界有咩影響...etc)
但係縱觀未必係乜嘢實際地方用得著
（不過你會學識質疑「社會正常認同」嘅道路囉）
利申master fg乞食中

你養呀gin

好中POINT

所以咪成日都去日本進貢

有睇48g既動物撚
第一次睇地下睇得仲興奮過睇ske, 高橋洋子同back on完左3日除左yunana就淨係諗起dear kiss

距離感唔同呀....

香港都有地下港女可以試

Day1主舞台已覺好正
咁day2 3大家可玩到咁近係hyper既

3月3應該更癲

冇得比
48最多都係摸手仔
動物連行埋D都唔得
地下佢會行埋黎同你玩

所以今次咁多人沉船

物理上既問題

黎東京跟我玩啲idol會dive嘅

屌夠勇氣 可以嘉許

我半年之前送左支YSL唇膏俾我另一個推
上2星期我又送左支貴 佢話唔捨得用 我話你放心用啦用完我再買
今日我個fd幫我去課 佢真係同我個fd講YSL就快用完 不過佢會自己買
咁樣講同叫我買有咩分別

識做啦你

佢地個班可能好快又唔記得人啦
除非成日去搵人

我依家推嗰個 我半年先去到一次都仲認到我

我講佢地睇個班
唔係話個idol

個PO好似無人提過桜エビ～ず

雪b係王道擔當 問佢

買 夠膽出聲 即買www

一星期推爆一個post不是夢

嗰邊咁冷清

3月3 我諗都唔會多人

我估200內？

日本遠征團都唔少人啦...應該

咁勁？

聽講日本賣左百幾張飛

香港vip飛都賣到100張咁上下

虹コン, わーすた 2隊都好出名
另外2隊我之前真係唔識

咁計下計下500人都有

咁咪好
香港真係應該唔多人去

rikako認得我到
仲要3日都係出住cos連個肥婆staff同一個日本飯都相認到我
最尾個日nonoko一見到我就自動波走去叫醒rikako

認知係沉船嘅第一步

rikako都訓左幾次

好彩nonoko一見到我就佢主動幫我叫醒佢

普通飛賣左25張

好sad😢

預左

唔g咩泥 星塵？

我都想要支 識做啦

ok 你想要link自己買下嘛

我同個FD都仲未買飛

4000yen幾都唔係話好貴呀
利申唔識價

就係唔貴佢先敢講

佢仲講緊上次個支一萬yen唔捨得用真係好煩

即係想你買多支
咁佢安心用第一支

下個月見面直接問佢

好奇問
你係絲打定巴打？

巴啦

依條友男人到無得再男人

送得開心就ok啦

之後再睇下

佢仲係全隊最靚最唱得嗰個
畢業公演5月6, 有衝動為呢場突登飛過去...
不過嗰段時間機票同酒店都超貴...?

十連休一定唔平

5月6係日本黃金周最後一日

想睇咩好不安

我意思係睇回覆咋
你想左去邊

3月好似剩送禮都去左2,3千

小妹想睇你個人

3月中睇下點 好似KEEP住有D得閒 又係去幾日 EVENT迫哂一日

有無咩我地兩個都睇嘅拼盤
不過三月中可能返咗香港

我剩係睇2隊咋E家

marquee個啲大event應該有aksb掛

3月5定6咪搞完marquee
我14-18呀

咁唔知了 再約

總有機會既 有DEAR KISS係到
我希望KEEP住1,2個月去一次

其實ready to kiss對我吸引過dear kiss

RTK不了又唔係第一次睇
睇完唔岩真係唔岩 RTK既話我搵三品瑠香巴打同你講

無牙 rtk我都係唔睇的 sayla都話有啲興趣 有個以前鍾意嘅 不過我係最初初睇 所以連認知都無

d 歌唔岩
已經唔知睇左幾多次

對以前twinbox啲團有啲感情 不過我都無影過

朋友 你返印度食蕉啦.jpg

真係唔岩呀嘛

twinbox 之友

渣ga

曾經係我心目中東京第一嘅場

我都係睇過一次咁大把
係地牢睇RTK Sayana生旦祭
而家Sayana都卒埋

twinbox地牢真係好能正 50人左右嘅話

原來個個日本人

果次迫到企係個panel 前面

自貼

多人就唔正 twinbox嘅話

今年夏季想買幾件依隻t

搵下有冇平d既hostel/airbnb
錯過左就冇機會再見

唉...阿姐我就黎受唔住打擊
推邊個卒邊個 睇邊團散邊團
2019點解咁黑仔

幾時來睇呀 講咗咁耐

好過加推一個死一個
人一生推既idol係有限數量架

推渡辺ok?

麻友友？

Wack

你都唔識接梗

點解渡辺美優紀ig叫miyukichan?
佢姓陳？

陳不嬲係日本第一大姓

陳方安生？

3月3相認先囉
你會見到個金毛喺後排地藏

去咗睇まりこ

渡辺直美ok

睇咩

task & 娃世塔

我去唔到牙 未返香港

渣ja

收皮啦

勁惡

咁惡既

對樓豬唔洗咁友善

話說都唔知你地推咩
可以講下？

本po兩大台柱都唔黎😢

你兩個po前都係樓主....!!!!!

我主睇一隊細隊 同話加媽媽喇期牙

我都想去 學校唔畀我走

主要推BiS/GP
ミシェル/ゼアゼア/bbts/passcode/sora tob sakana/kolokol/代代代/ヤなミュ/dots tokyo/HAMIDASYSTEM)
仲有codomomental嗰堆（ぜん君、幽世、つれづれ）

慘

おだ巴個啲都有涉獵
不過真係有推(會週期性去live)
就淨係得nanomoral同爆裂女子

矛人識

我都唔識 求其up

人潮開始退散

收左工冇咁得閒鳩up

睇緊機票想飛去睇囡囡

3月9見

唔記得左仲有CY8ER/monogatari/鶯籠/Astromate/ヲルタナティヴ
btw me是絲冇人信巧慘

女巴ok?

有無ching知@JAM個日日本個幾隊有無特典會

係咪wasuta無 聽聞係

Pm問下營運先 thx巴打

係咪應該起動物台開返個wota藝POST黎引下D人加入

得我識wota藝開毛咩

揾次表演吓

你見過我玩啦==
重笑似體操

無記憶喎

睇maneki

想問dear kiss mail唔似48g咁有app
要經條link apply?

貼Link引下人咪得
緊係要係有人入黎望下
見有興趣再介紹多幾隊比佢睇下
反正@jam都就到
只要水到幾個動物台既人去睇
到時再靠佢地水其他人入黎

咁開post搵返動物台既人就最好啦

yes

唔知講咩好 大佬們講d野唔係幾明

好唔慣

仲消化緊首新歌，希望睇到新體制live之後唔會失望😞

咩唔明

上次明明仲話唔好沉咁深

唔明咩叫我儘諾基亞呀

還要更快。。。!!!!!!

Wagamama rakia

給我十秒！！！

我仲記得好難望到台上啲囡囡，只記得班fans 人疊人

晚餐

想當年睇live訓矮頸仲要比人一野禁上去lift(climb?)
好傷感

我就係疊咗係下邊

其實係諗唔到講咩

信住先
不過係唔係有咩所謂

我真名上連登無人信

貴過48

以前都唔係特別好

課少少算什麼

所以已經俾左

等官網公佈多啲詳情再做決定，
畢業公演既飛會唔會pre-order 已經sold out? (雖然佢地唔係好紅）
驚訂咗機票酒店點知walk in 唔俾入就on99

咁咪預售個陣買

同48唔同既係佢會覆sns comment 同睇得出係認得我account

好少留言

除左MIOTAN因為我知佢一定覆我之外 其他推我都好少留言

Morning LIPS💋

DEAR KISS has come back from Hong Kong!!!

DEAR KISS will have a live performance "Welcome back from HONG KONG"at SHIBUYA MARUI✨

Today we will broadcast our live from 1830hrs SIN/HK time, 1930hrs JPN time, 1730hrs THAI time.

We hope to see you soon❤️

同我瘋狂討論にっと

唔好呃自己

差少少ja

48唔係起755先會回咩

今次黎做咩

轉播live喎

唔是黎呀

佢地好鐘意用涉谷個場搞無聊LIVE 話今日會直播

係wo
睇左第一句就回左

但有一個夢 不會死 記住吧

播返C3 d片？

FREE LIVE黎

真係表演 有歌唱 有物販

星期六下午有得接機
有無人去

有冇見過咁QQ 既女仔

閪聲

即係唔關香港事架啦

應該會講下香港過成點既

有燈就有人

念念不忘 是咪真係必有迴響

又屈

呢個係咪就係新體制ミシェル

係 但先要見自己 先可以見天下 見眾生

一代宗師

俾rikako refollow開心

好撚狗 佢成程去到最後都係唔信我推佢

唔知係唔係因為ICON仲係另一個推

我心滿意足了

唔知點解佢會對我有個咁既印象

佢由封信去到物販都係唔信我

你係咪做左D咩黎

點鳩知

第2日最後個張入到去 "你真係好鐘意RIKAKO我?"
我嚇一嚇爆左句 "係呀 E家神推" 唔知係唔係進度太快 佢覺得我花心個D
佢當晚封信就寫 "雖然你話係神推 但係如果一直都鐘意就好啦" 乜撚野呀師兄
我第3日同佢講 會一直鐘意 都係俾佢話我講大話就帶過左

RIKAKO比你既考驗

17號可能要甩個推其中一部去課
真係想喊

雖然你話係神推 但係如果一直都鐘意就好啦
呢句好入肉

笑左
佢都明白人本性dd同好易花心

面對面講真係心都痛埋

超現實對話

我剩係想知自己邊一PART令佢咁覺得咋

可能真係見得太多
地下少你一個支持真係已經會冇得做落去

咁依個真
少你一個就真係少一個

可能佢遇過依d人？

我E家另一個就係咁

我都唔知算唔算IDOL
佢係某團IDOL選秀落選左 之後曾經入過某團一個月因病退出左
係E段少少既期間吸到好少好少既飯
TWITTER FOLLOW都係300唔夠 會真係出EVENT既可能得個位數 甚至計到係4-5個 作為香港飯我係其中一個會重課 上一個EVENT得代我去既FD同另一個人課
我真係唔敢去轉自己個ICON做其他人我怕佢見到 會傷心

要支持好女仔

DEAR KISS轉左剩係TALK

都已經退出左冇做idol仲咁擔心做咩
梗係轉做依家推得既idol啦

佢仲有出EVENT
佢係個D...我都唔知點叫個D EVENT 就係一輪TALK SHOW 玩下小遊戲 之後就俾你課個D

信和會唔會有Dear Kiss啲CD
今日咁啱落堂之後會經過信和
所以想去睇下

唔會

MANEKI WASUTA個D都未必有
區區DEAR KISS 信和點會入

信和除左4846外 好似無見過其他IDOL CD
好耐以前有乙女

我永世都記能住某ま字頭天團影cheki會早走

我都搵夠啦 想其他idol一齊賺吓

係呀

但係已經唔係idol？

完全唔知點叫佢
你話佢係IDOL 佢又真係算唔上IDOL
你話佢唔係IDOL 又有EVENT會出

冇團已經唔算啦
最多咪話前idol

無團？

咁係前IDOL啦

想入返但仲肥緊

真

幾歲？

21 未生日

叫佢加油啦
靠你了

大不了咪好似e家咁

佢自己都勤力返parttime既 e家個event算係外快 有人課分得多
諗起佢話我個fd 唔返pt好差

咁勤力真係乖

想問問有無人知idorise既飛會唔會再販？

應該唔會去搏當日卷仲好

同埋eplus要日本電話

個fd唔記得左禁
慘

eplus真係好垃圾

點駁……

我識
睇其他live都有用

有日本電話都巨巨

linksmate咋

真係好廢

都巨巨 我都係搵fd搞

我好彩自己搞到
佢依加改左要身份認證先申請到

我FD先排開都唔洗身份認證

GBF巨巨?

e幾日做乜鳩

連船木沙織都跳出黎撚鳩我

有新報串?

作為海外已經足夠

no

笑左

新post咁快25頁

光復了

今次真係俾rikako x光機睇穿左

你注定不止愛一個人
所以你愛的人也不止愛你一個人

諗起之前有人講過
人的一生不能只愛一個,留意能算加推麼

人類總是多情

好耐以前飯48有人講過
支持唔算推

自此我就看唔透推e件事

支持只係口講,買野要諗
推既買野唔洗諗,有個名就比左錢先

我係咁樣分

香港好多live都未睇過都話推啦

咁我又覺得睇能力
咁推都唔一定下下去到ev既

都係
不過有啲講到推幾十個結果大部分都未睇過未影過
又或者twitter講到幾深情然之後唔去人卒業live（但係明明係日本）
就好吹脹囉

個d人就算啦
講永遠無敵

影射who

唔係你哋

唔敢去

姐係點

即係又扮嘢==

咁樣樣==

最後的Asthma

無可能啦

唔會過一排又復活掛

肯定會

居然咁都俾我撞到16有DEAR KISS

幫朋友買3月3日 580飛
就黎有40個一般人啦

有幾多個vip

前幾頁有講過香港VIP過百, 日本VIP都過百

會唔會非vip仲空擴過vip

dear kiss慘
俾隊2.5次元撞左名

其實應該都只係分先後次序入場
VIP入先, 一般飛後入

好似有分區
物販都係vip優先

香港150賣晒

Up what spring

一般區一向都冇人，你跑圈都得

有條欄間住前後兩區

Asthma不滅

笑咗

師兄坐左幾耐

真
成績表先好笑

CLS

我屋企用56k上網
而家先睇到

表哥送嘅

我可以係後邊慢慢玩啦

香港3/3有劃區咁仆街？

應該係啦
如果唔係vip唔係企前d做咩要買咁貴

又會dear kiss又會個幾突然跳一堆live

14號先落機14號又有live play鳩me

記得之前vip係有啲後台優惠之類 如果劃位唔同又幾仆街

未讀過philosophy of science可唔可以唔好學人批評social science 呀 唔係唔比批評但係乜撚都唔識係到9up 係fb睇撚到煩 2019年仲覺得scientific progress係mono-rational

虹con終於出特典會資料
真係要計就咁睇平過日本
不過就只可以手機影

邊啲傻西

分區無乜所謂啦, 物販有分先後就大獲啦

此外，終演後物販及特典會的進行順序將會由VIP的購入特典開始，繼而進行各表演單位的個別特典會。
原來我誤解左

清又係讀social science

手機不了

看著我不妨矇一點

都唔係既
個人喜好姐
手機影完都可以曬出黎

好句好句

Pol sci pg econ ug
算sosci掛 不過我睇好多metatheory/philosophy of science
基本上係通用嘅~

熟悉的歌曲 陌生的聲音...

炒冷飯，技窮了

我覺得阿春自己唱番好啲

等陣去接機

考慮緊去唔去
等緊放工

我得自己去

接邊隊

虹コン

應該2-3點左右到

咁早？

睇班member最後嗰tweet既時間
再睇國秦幾點有機 所以唔一定準
最快有機會2點囉

官方話4-5點既？
應該唔係國泰？

咁有機會四點半

應該似係港航

可以慢慢食個飯先

わーすた 『@JAM×TALE in HongKong 2019』

《特典会について》
(販売時間)
・13:00〜15:00
・終演後〜
※完売した場合、終演後の販売はございません

(特典会)
・過去グッズセット(100HKD分)をお買い上げで全員サイン会に1回参加できます
・1会計につき、1セットの販売となります
・特典会時に特典券を回収致しますので忘れずにお持ちください

#わーすた #TALE #アットジャム #香港

冇得影相

有d想聽日去九展見識下但約左fd踢波

咁波就幾時都有得踢

啱呀

想摸下三品個瀏海

唔止想摸 想同佢瘋狂洗頭

波成日都有得踢吧

已經見到有人等緊接機了

去食佢閪面就有

利申：食飽

想摸就摸啦 但事實係2s都冇得影

聽日睇呀春之前熱定身

你=25

我同魚功已經有出禁嘅覺悟要摸

後麻係我人生嘅一部分 一定要去

你返黎睇？

nola 之後再算

25

我起馬聽日唔係係香港睇第二場先！！

追夢嘅嘢.......!!!!!!!

帶埋fd一齊入場咪得

係個場踢波咪得

唱歌加踢波
有得諗呀

應該都得

遲左黎
都幾多人排物販

好多人

真係幾多人

Wasuta 晨咁早就賣哂

虹コン得生寫

你想買咩？

買咗3張

3張太少?

好彩都執左wasuta

今晚 haru nemuri x 話梅鹿

最後列管理

一列見學

真。最後排

見到好多巴打

等wasuta 玩

好似見到d 巴打玩3WD 好HIGH

玩到就死一陣點特典

仲要又貓狗又三角形

580最後

好彩 家下可以休息陣

玩多次3WD

你地邊個虹コン 時上連登呀好撚正 又玩多次三角形

大佬玩到俾staff屌

唔係預左架咩

拎個舊聖劍出黎幾驚俾人屌

諗緊會唔會出禁我

邊會有事

禁左大佬既話,細既唔敢去

期待ririka 入去閪我面

喺youtube聽後藤mariko 啲歌 好正常，現場咁癲嘅

咩事

好似係爬左上欄杆

唔係一般都ok架咩

哩到係咪布BiSH fans?
最近睇日本綜藝識佢地覺得幾好

睇bish嘅好多 不過q大部分都係anti

紫色都係推唔過

點解咁講？幾正呀
不過都係黃色最正
利伸買唔到 睇住佢地玩

ゆいな豬好有愛

不過牙花仲正task have fun睇完好似做完運動咁 好爽

無啦啦叫我名

地方idol 需要幫助

你地開心啦

好奇一下想問點解既？

呢個問題好似幾個月就會講一次

Watanabe!!

做完尖一樣

加推

佢見我去日本睇佢

叫

阿花真人好qq

駁唔到 巧正 係隔離聊佢玩又比到反應我

一齊go

小田巴去咗？

影左3張里仲

佢好似最多人影

風花都多呀

估到香港人啱呢type

今日好撚開心
身為接觸廚已經爽到極點

唔好誤導我地嘅群友

只要有愛，就係アイドル

但呢到仲係冇咩人
係咪D人唔知呢個POST既存在

其實係
所以要靠大家幫手推廣下

應該話知個d就會知 有活動好似今日咁推快好多家啦

香港睇地下アイドル既小圈子
有自己網絡同group
邊洗上連登

啱 之前冰河期都係得兩三個人po

全部睇idol fd都係係度識

睇開個廿幾卅人 個個都識

睇開果D去現場就會見慣見熟
但我地依加要招新血,唔好浪費DEAR KISS既努力

要推上熱門呢件事好難做到

我呢d 摺友黎
自己一個企埋一邊

勁啦叻啦

佢地個個都識
我一個都唔識啊

你有我🍾

Yes
有其他地上團既飯都去左，佢地睇完覺得下次不了

係日本？

今日@jam

hp啲人？咁唔識波架

影左4次真係大滿足

口味唔同姐，呢d又冇得勉強既

我以為你會睇呀春添

地上即係4846？

定係另外既團
好奇問下

人地唔25

小田巴係hp po大佬

口味唔同吧

唔想去pmq，有陰影

呢度有邊個唔係大佬

我

個個都係大佬 我好公平的

咁hp同地下既玩法真係唔同既
m娘睇隊形走位都已經拍哂手

べるは再次復活啦

大佬

我咁垃圾係唔係唔應該入黎

垃圾都仲有得回收呀

真

雖然16年日本Task物販都係香港人包晒

照計會啱櫻花蝦架
hp最中意話睇實力

依句好笑

都唔啱
正確d應該係睇成長（舊egg/研修生制度/素人入選）、表現力同メンバー入れ替わり呢種模式
其實同睇地下既方式走緊兩個極端

地下方式係點

最普遍咪接觸廚
地上最親密接觸都係得摸手會，然後5秒內俾staff當你狗咁推鳩你走，影チェキ絕對唔可以掂到個推
同埋鍾意玩得癲d咪追求解放感，lift/mosh/circle pit放題
我自己就冇咁大慾望想親近d囡囡，接觸程度唔係我priority，一開始係追求唔同genre既音樂、覺得alt. Idol好吸引所以睇地下，我諗有一部份人都係咁

呀屌講起影チェキ絕對唔可以掂到個推 我同熊澤影 整大心本身手係掂住 但影相條友話唔比掂wo搞到要分開 我影48做心都無咩唔俾掂手啦 心諗我係咪得罪左個職員

就係想講同個推中間嗰條楚河漢界
整心心中間一條空氣界好似個心裂左咁

呢d真係個別例子喎
好多時做心心呢d普通版都會俾掂下
有時講完夠鐘仲要俾個high five 你先走

琴日牙萌都好正常 下圖仲要係48mb黎都無話唔俾掂
整心分開真係好反智💔

巴打好靚仔

why not all

透視眼咁都睇到咩樣？
不過呢到都有d人見過我真人 係7頭毒撚一名

幾正wo最正係可以現地等多朋友夾住又平d又可以同偶像旅行觀光你地有冇人報團！？

moet真係鹽到仆街

琴日見完全唔鹽wo好nice 好好傾 隊出面同佢玩都俾返反應我 但真係成日聽人講佢好鹽....

今次最可惜就係片岡唔黎

真係聽好多人講點解佢唔黎 原來香港好多人想睇未優..

好羞恥PLAY

佢地真係唔多襯但又好好笑

Miyu咁正

明明係靚仔！

冇ののた
最心痛是愛得太遲

我有個fd因為あかり又追返虹コン 尋日lift佢 之後あかり對住佢做錫錫動作

真！

原來唔限地區睇

哇 Dメイド識ヲタ芸

Migraine點解冇得醫😢公平嗎

アイナ

between好難得有live係アイナ上台係跳多過唱

你知你推佢
佢咪唔鹽

佢知*

唔通你係某某admin？

btw虹con條隊應該8成日本人
初初得一個staff影相搞到握手個時好快比人趕
之後多左個staff幫手就可以講耐好多

平過日本 好似係

我之前有講
不過日本可以cheki同握手時間長d既
所以唔知可唔可以叫平左

日本仔好似鍾意影手機
年幾前去賣碟event 已經4000 yen
仲要賣晒

4000yen咪影加簽
仲要你唔早d去買有機會無晒
利申近期去完

咁果陣我主要都係睇虹con 黃組
點知返香港轉個撚頭ののた卒業
2018 差唔多死晒d 女

慘
希望我推個d唔好咁快走

屌我就係一早排個d好快走之後見人講勁耐囉 但無奈我得一張卷

我都一早排wasuta
點知最後果班有排講
btw 女飯又贏

一開始趕得好快
好在有4張券咋

尾門最好玩

駁唔到
雖然我淨係想同ririka講野
個八婆一定唔記得我啦

咁要去多啲了

vip全握同左個fd排最尾同尾2
（如果唔計staff)

巴打合格 x登仔
夠高

我唔高

原來又係高佬靚仔

我淨係去到海外啦
一諗起RIRIKA一面厭棄

元THERE THERE THERES 有坂玲菜が4月下旬にMIGMA SHELTERに加入。小島ノエはソロとして活動開始

Bruh

小妹得米五

信唔信我起你底

唔信 你夠膽就起佢
驚呀?

我一心為廣大市民服務
而家竟然要迫害me
心淡

玩野

係你迫我

屌你老母玩咁大

你除咗髮線高都仲算靚仔。。。！！！
我。。。！！！

係咪個個POST都要貼1次?
我記我之前都睇過

依到突然咁恐怖既

好哥們睇live見到我say個hi

實有機會既

念念不忘 別有回響
原來連登得我一個講過呀後

牙後

叫牙媽好似好啲

一個後麻 各自表述

想武統？

統you

媽的貢丸

嗚

墨屎妹妹

怕
d 大佬好惡

弱智

WASUTA Official Instagram START!
Please join us!
わーすたオフィシャルInstagramスタートしました(^^)
これから色々と投稿していきますので、楽しみにしてて下さい！
🌐 #わーすた #Wasuta

唱功之鬼

who.gif

This is literally me

好generic

娛樂台大戰，呢邊差唔多冇哂人

琴日一個鐘頭冇睇，一入去就淨係見到粗口

咩po

幾好笑

live版好似仲正

呀真呢首唔錯

呢到遠離世俗塵囂

呢幾日睇得多,好彩唔係踩得沉.如果唔係真係會脫坑

只要睇啲唔會上到地面嘅idol就唔會有呢個問題

解散轉個頭又有隊新既

自貼推post

會友示意圖

DearKiss 同 虹con之後又靜晒

好傷感

都話起動物台開post招新血
反正有在日巨定時貼下新event同mv
keep住有人講野就有新人加入

3月9日無即日卷

貼mv嗰啲全部滯港勢

飛唔到都冇計

夜場有呀

問題點返屋企既姐

下星期到我飛啦

睇2隊+1個人都忙到仆街咩play

有得飛邊個想留喺度

嫁係日場...
星期日先去搵佢算...搵得一場之後就要返香港

梓

太HIGH

日夜場全通

點解揀個時間得一日咁唔好彩

好羨慕

因為窮呀, 準備上機

應該揀個時間最少兩日先去啦

1日都飛先係真愛

其實星期六,日都有
不過今日買唔到飛囉
半年無飛啦, 應該嬲左我

今日無當日券去唔到
不過欅入面推個個畢業
變左去全握

唔好讚我

邊有得估地下D LIVE成日都咁遲講

本來去之前E轉DEAR KISS得17號一日EVENT 我個日有另一個EVENT又要去
入左3月開始講有 16號 18號 AKSB又追加18號
我E家17 18號點睇都仆街

CHING 星期日係邊場

アキシブさんにあっても津代とるーちゃんいないの寂しすぎる。。😭

MAHO係唔係訓左幾個月唔知醒

平成最後一次嘅3月9日

真正意義上課金俾idol

這是什麼

好眼訓

今日去睇虹con

17號諗起都興奮
MIOTAN 2部撞dear kiss再撞死埋AKSB
18號dear kiss又撞aksb

17號課左半部dk就要狗衝miotan 課完miotan應該返唔到去AKSB
好玩有趣

咁開心呀

岩岩睇左半場DK mini live就走了

趕住走？

趕6點機

MARQUEE

成日冇人講野

係咁的

昨晚去左睇神擊
有個好靚女

生蠔？

神擊好能貴 質素對唔起個價

冇咩野講就唔講了

我覺得ok wo
話水著就水著合照
話內衣就內衣合照
唔似CY8ER咁取巧

唔係
雖然生蠔都ok

無咩話題講嘛

去開虹con既
真係覺得其他會算唔貴/平

CHING又係唔貴唔睇既人

我窮人黎

有錢人

你咪又係專揀3000YEN隊黎睇

有冇諗過咁岩我睇開既又咁岩係貴
證明我睇開d女高汁

你有錢姐

我真窮人
今晚食二手飯

MARK低左

竟然未推爆

差D巴打黎一齊推呀

睇live緊要

真係去到窮

機票都買到窮啦

咁我又唔係飛得多

你啫

唔臨到果日前都唔買

ON9 我控制到?

可以控制唔飛

係愛

go tokyo la diu

幾時唔GO TOKYO AR DIU

今個月14-18又TOKYO 5月6又TOKYO 5月24又TOKYO

go korea mei

不了 至憎泡狗

五月見

下po有無人想開

頭post無template要自己置中番

頭po可以del咗tg 再改過啲嘢

就你開啦

加油

我唔開得

飛行系

我開囉屌🚬

個名好似聽過
有冇LINK聽下?

我唱比你聽
神激万歳！神激万歳！神激万歳！

你又有睇==

好難冇睇過

快快手推埋去啦

黎緊又関ヶ原又TIF又橫丁 都唔知要飛多次

巴打好鍾意去fes？

好熱不了

呃鳩人的吧 唔係點會咁多idol畀人溝

都係 好似我同ひとちび咁

55

自己選

可以睇哂想睇果啲不過又會趕到仆街

飛! 都飛!

飛飛飛
支持

應該只係去tif 熱撚死

其實搵定兩日有啲好嘅拼盤好過睇fes 夜晚又可以食餐好 舒舒服服